有冇人未訓

肚柯左成日

無晒人

風po咪大把人
就訓

好sad

咁晏訓 起身好返工啦

求吹水 秒覆

仆街啦你

咁希望你唔洗返工啦

睇黎我都係時候訓

打埋飛機先訓吧

介了

又係地產女神

你好啊 終於有人

咪訓啦 陪下我

你好啊 做緊乜？

瞓唔到呀

未訓

好野 點解訓唔到

巴打

失眠，巴打你呢 又係失眠？

紅絲
有咩搞唔訓

係啊 可能早上訓得太多

無啊 岩先睇完波
之後就訓唔著

隔黎果個好大鼻寒 訓唔到

咁你做緊咩

拎紙巾塞佢個鼻

覆緊你地

毒撚會有女朋友的

宜家成隻喪屍咁
屌一挈大眼咬死我點算

連登無絲架 想呃我

準備訓

返緊工

jjjj

咁建議你吊起佢先再塞

返緊工？咩工啊

牙痛係慘既
不過未試過

Jjjjj

咪啦

Network center 要輪班mon野

樓主巴打返緊學定做緊野

加油 精神既

等緊開學

就6點啦巴打
聽日起醒又要做野

好幸福

吊就冇 屌就有

打風啊 抖下啦 仲返工

好想快啲開學

Audit狗邊有得抖 岩岩先做完
聽日home office

巴打讀緊咩？

咁你拎碌鳩塞住佢個鼻

精神既巴打 加油

hkusp

無幾耐之前都仲係學生

返學好玩

捱多年唔做啦

好甜呀

唔緊要 八號波 一陣先訓返

我醒左兩次
人手鬧鐘

點解啊？ 想返咩工

我個人唔講大話的

隔離個個女仔黎？

係

應該6.7點先得 無乜睡意

我都係

咁你有乜做緊

羨慕 有人係身邊

你都有 你見唔到咩

寫緊韓文notes. 唱緊歌

Audit 日日十幾粒鐘，又多野做又chur
可能轉commercial accountant
巴打開學加油

好驚！

屌你晨早流流唱歌 想嘈醒人

Accountant好啊
知道

yo

係 hall 既廳 冇人聽到

好恐怖

訓先

邊間？

咁早

hi樓豬

Hi

聽日11點起身啦

屌 又肚柯 拎支煙先

做咩仲唔訓

Year幾

我失眠

飲左酒都訓唔到 佢就訓到咕咕聲
我屌佢

Hi 失眠+1

想起我底
同校咩

唔同

好驚覆少你地是但一個

Hi 你做緊咩

咁快入宿喇?
利申已grad

我飲完會好快訓到

我兩點幾上左床 攤到而家

我希望你可以屙都訓著
屌你

Hall生活好冇玩

搞咩咁精神

😂😂😂😂點解屌我
我唔會訓到
應該要6.7點

八點鐘訓過一次 十二點醒左 但聽日有野做 所以逼自己訓

呢2日柯到就死咁

幾點做野先

因為我已經放棄左
起身沖涼先

好
咁你沖完咪仲精神

洗唔洗陪下咁多位巴打打lol

長期住客 冇走過

做咩肚柯 食錯野？

5

正常就九半起身囉 但打風就可以講定88先

唔知
無乜食野

你可以講定88

好呀 唔係屋企就已經好好

咁大獲 係defer定本身要讀五年

好冇玩 住hall

係咪食錯野 有冇食藥 嘔左未

點解？ 屋企對我黎講係最好

我同意 樂極忘返

冇錯

冇嘔冇食藥

可以試下睇書

真係 有hall都唔會住

有無睇醫生 驚唔驚係腸胃炎

無咩食野都柯

唔驚 無事既

住過既人先知住hall既生活有幾正

課程係咁

係囉 仲要柯得岀呢下好野

好撚悶

溝女？

搵野玩 吹下水

巴打加油 我讀第四年都想快啲quit

可以柯咩
排下毒囉當！

咁你好彩

唔係 成班仔係間房到9up都好正

無乜電

好小打機，玩埋啲單機game
頹廢左幾個月，想快啲搵野做

巴打又做緊咩

我前排先係咁痾水

岩岩grad?

一路叉一路覆

排毒 好辛苦架
成日走黎走去

紅絲 你讀咩架

成晚無野做
愈黎愈唔想同女朋友講野

最近腸胃幾好 可能食得多住家飯

支持 搵啦 如果想返飲食我有推介

屋企一粒腸胃藥都無咩

點解？ 有新對象？

柯水仲慘

淡左？

冇呢啲

唔好呀 第時散左後悔就心酸
利申試過 好內疚

係次所

又係去到呢啲位
點解？覺得淡左？

讀埋啲垃圾我都讀唔好，好多野都做唔好咁
其實諗番依兩年都幾失敗

拎埋叉電器是常識吧！

飲食除左有餐飯真係做撚到嘔

屌你次所點叉電
利申冇尿袋

巴打都幾正 我真係未試過拎差電器入廁所

我個間唔算慘 做得過

廁所應該有插頭掛

可能講緊尿袋

點會有

我返過酒店 都幾hea 自助餐係咁收碟又一日

on9絲打就有個
但我真係試過

竟然有正評

都唔係淡左，其實都係年幾，同佢差3年
佢好似好多野都好幼稚咁
成日搵啲野黎嘈
同埋我都幾專一所以唔關想識第二個事

我屋企個廁所真係有

會濕。。。通電電撚死人

三年 幾歲？

笑左 咁一定係做啲好緊急既事

得返3% 仲未柯完

哈哈😂😂

其實唔介意人工唔介意辛苦，熱到成身汗送外賣得33蚊都試過
係個人懶左，無咩動力

無咁易..掛
拎叉電器都有試過

你想返可以聯絡我

佢就18

下次唔好啦

我又係肚屙緊

Grad左就搵下正職囉 定巴打另有出路

屌 fd

咁柯屎無野做就要玩電話架啦

點解同我咁似既屌 我個陣又係 不過佢就快18就分左手

濕氣咁重

下次叉足電先

18 拍左幾耐拖？

係囉 如果唔係玩玩下電話死左就

有時沖涼拎埋入去播歌

可能我痾屎奇快 我會極速痾完所以唔會悶

打工真係如果無興趣之後幾廿年會好辛苦

播歌無乜野
個位巴打話叉電

拍左兩年

成晚典黎典去番唔著 救命

咁沖涼個位同叉電個位都差好遠既

成日提分手但好快又無事

同居？

明白 佢讀書你做野？

可能坐下又有粒 坐下又有粒呢

係啦
我又唔係u, 佢就入左某u bba
好似愈黎愈遠咁

我好撚憎成日提分手
上次分手就係我頂唔順佢乜9野都話分手
臨飛台灣前飛左佢

我有好多同學係中學畢業就出黎做野 都幾多元化 又未去到聽人講咩失硬業呀 做廢青呀咁 所以加油啦 總會搵到有興趣既

本身一齊去？

頂 我真係想像有幾粒跌落黎個畫面

好彩趕得切

我岩岩真係咁

好sad喎 不過分手兩個字真係唔可以亂講

佢小朋友我覺得就下佢都無咩所謂

同意 唔應該成日掛口邊 點解可以咁輕易講出口

咁變左自己去定點

幾好彩喎 我之前試過睇住部機2%就熄左

好撚煩 又要我tum佢 明明我無錯
又小事

真係想搵興趣去做，而唔係老麥 7-11咁

自己一個去
都爽既

仲要有水花

彈親個Patpat

屌 有聲既

好似我女朋友

到宜家有無後悔過？

所以要學識壓水花

咪係囉 我返工都夠辛苦 自己又有煩惱 約佢睇戲。無買到飛要推遲下一場10點
佢又嬲9我 又話我唔 體貼 又話分手

Dum

食佢最青春幾年好爽 haha
anyways 冇計 小朋友係咁 睇你就到幾多 不過入左u 可能佢見既野唔同左 會變都唔定

tum tum

好幼稚

求教學

我有朋友做飛機維修 一皮尾一個月 仲要一星期淨返三日 我聽完o左咀 仲要係佢興趣

冇 係佢好撚後悔

港女通病

柯前放少少紙巾 好似係

一星期返三日....好羡慕

仲有無聯絡

3 7面 片落去 切割水面

我block7晒佢

16歲識佢，睇住佢大個入大學好撚感動
又自己話唔報Ocamp
不過反而驚佢識唔到朋友

柯屎都要就角度

我見同聽好多情侶入到u都散左 就算一齊入都係咁話

奧運項目

我好期待

Hi 巴打

8號波啊 咁多位巴打

做摺撚最安全 你唔會知佢係大學識到啲咩人 但又唔可以好似監視佢咁 所以都好難做

壓埋水花

通常睇頭一兩年？過到就好啲？

Hi巴打 咁早呀

10分滿分

我又唔覺得入ocamp 一定會發生啲咩事其實 難得入到大學 係應該試下唔同野

我記得你

好難講 我覺得無得咁計

我覺得係轉左新環境問題

不過佢好撚毒
成個世界得我咁濟

你練成左？

我叫佢報

岩 都應該幾好玩 我9月2都開始

你係夜貓王

其實我一陣係要去ocamp 但九半八號就收皮

未 都彈親個patpat

頭個幾年好似識哂 有機就有 識耐左就無乜機咁

咁遲ocamp

會轉日期？

係啊 大o

會取消頭一日囉 都無計

你都係喎 又見到你

2正評

收得皮咁

原來係正宗夜貓

祝你玩得開心啲

點解？

記得抆乾淨啲

呢個一定:

但我而家仲未訓 唔洗訓

唔洗開工所以先唔訓咋
邊似你

有冇內幕？

係得呢到都係

直踩啦 我陪你

岩 一家人

我都ust喎ching

我咁岩訓唔著架渣 再夜訓會爛面

咁多ocamp仔 我今年做spy

你讀乜？

我係爸爸 非獸父

垃圾bba

咩姐
唔記得你係咪做過k房個位巴打

你ust 我usp 一樣咩

相認

不嬲夜訓開？

唔係咁快唔記得下話
嗰晚同劉以達玩得咁開心

我係啊 呢2個習慣左

2個月

要早啲調整下 你睇下我

怕認錯記錯
個晚真係好笑

9月就開學 我驚會無精神

真係相認

有咩做咁樣

我以為你打錯添咩係usp

你fm?

我咁岩禁入黎見到佢先留言睇佢記唔記得

唔知 有時打下王者 有時玩手機 睇電影

之前有個post傾過成晚計 宜家又見到佢

Hkusp

組爸？

本是同根生

係呀

屌

又去食女？

笑左

好野唔駛返工

精神既8號

我玩傳説..
不過夜晚我都中意睇戲

鬼門關岩岩開最岩去夜行

你又話去o camp 又返工

我都想有女食 今年真係唔得掂 同埋我非獸父 真warm

。。。。。

認真係岩岩開咩 六點喇喎ching

玩王者啦
我前幾日追返 宫其駿既片

要盡早翻歸

係咪架

珍珠都無咁真 就算想食都食唔落

電話叉電勁慢

睇下聽晚試下
我咩戲都會睇下

有缺陷？

下次都仲可以撞到就真係可以交換tg 搵埋上次班友
直接傾都得 post都唔洗開

利申毒撚 呢兩個月狂追新番

好 你玩話我知

fd過打band

有乜戲好介紹
我琴晚睇左僵屍

琴日定前日開嘛 你做爸都唔洗玩啦
睇你行邊姐 長洲既自求多福

唔係我有

呢樣真
上次..班人唔知去哂邊 無咩記憶咩名
剩係記得劉以達

太肥膩？

講笑

有咩新番

見過晒組女既樣？

我覺得好on9

求carry

Easy 你玩話我知

我又唔會咁講既 但類近囉 姐係你唔會想像要食佢囉 真係當佢地係自己個女囉

有preo麻

唔記得啦 後尾俾佢撚狗咁狗
都冇入過去

get out 幾好睇
無開電腦唔多記得

😂😂😂😂照顧好人啊你

今晚睇下先

屌 愈傾愈精神

俾機會你溝女喎

好年輕 青春呀

溝女洗用呢啲方法？

咪就係 睇番後面 真係谷氣
可能剩係記得你同佢

咩訪嚇 但唔恐怖既

好多喎 真係勁多都好好睇

Re:creator
帶智能電話去異世界個套
火影個仔

跟住朋友又介紹左套野比我
No game no life
不過好舊架喇 但超超超好睇 神作

叉極都係5%

睇過

Kfc開唔開

我應該同你同年

咁大膽咩 上次嗰單野咁廢都嚇到你瀨屎

餐廳照開 應該

聽過no game no life
我睇埋啲on9少女 既動漫

M記好食啲喎

想落街食早餐

你收聲啦 我日頭睇

正啊

爆密大會

鬆餅邊有得輸

我有朋友都中意呢啲 但我真係麻麻

會開店？

又要行去美孚食

比你地講到好肚餓

講講下我又有啲肚餓添

食野啦巴打

食野

洗唔洗sd多幾張圖俾你睇

我仲係張床上面呀陰公

無啊無啊 你又有咩戲介紹

落床難

刷左牙 唔想再刷 又係床

僵屍 錢小豪個套

最新個套安娜貝爾

唔準咁懶

算啦 你當我無講過

+1完全係咁

個套恐怖啊屌

睇左兩次啦 不了

好9懶

利申未睇 遲下入hall班兄弟話一齊睇

越獄

其實..我好少睇鬼片

應該唔會

鬼片多人睇好正

又有冷氣又有被 好舒服

你幾歲

薯餅呀

聞到啲gay味 到時驚到攬埋一舊

屌你8號都開冷氣

已經係咁 我最中意就係涼住冷氣蓋被 好鬼舒服

棍撞棍

多人睇都唔想睇
真係瀨屎

我95囉

21

你無開咩

住hall男層係咁架啦 咁先正呀

依家冇

22呀

晏就1,2點 最熱都係床 好鬼正

我3點幾嗰陣睇日本youtuber啲探靈片都嚇左嚇

開緊 對唔住地球 不過開一陣熄

咁真係唔同喎 仲以為你係正常yr5

定係你又柯緊屎

話說琴日6.7點個時我訓
訓到岀晒汗 一睇37度 之後開冷氣

我係訓訓下俾風嘈撚醒訓唔返呀屌

開緊+1 不過唔熄

你地班deedee

依家好涼

你個名

無啊 係床

就係唔正常

我只會係晏就睇恐怖野 自己睇真係好驚

姐姐

因為我從來唔開窗 所以會焗

唔緊要啦 我都唔係正常yr4

乖

真係慘過老母比人屌

haha asso?

點解唔開窗？

怕開窗訓左 又有風扯風又落雨咪仆街

晏就有咩好睇 恐怖野就係為左睇氣氛

晏就太光冇feel

開小小都好

Repeat->asso->degree

就係唔想有feel
正宗想睇又要驚

睇韓綜 閃先

好多大人係到

有緣再見巴打

上一次打風就係咁
扯風 個窗開到勁大 好彩個陣無落雨

咁誇

蚊蟲呀 近山

有錢人

我從來都唔搞個窗 因為影響唔到我

所以今次都係閂實個窗算

minus repeat for me
邊間asso?

會俾人鬧韓狗架

個窗都吹得郁

唔開窗 冇煩惱

我愛iu

CCLU 前幾個鐘先見到有個post話相認 我心底笑左 啲cm話asso都好相認 仲要係LU

睇黎都冇乜人流 功成身退 7點3訓

但又想空氣流通下嘛！

我都差不多了

點都會開小小

我都唔知訓唔訓好 不如起身打機

打乜game

Lol 王者

最近都無咩好玩 overwatch囉 打下rank咁

無玩ow

我去完韓國旅行就反韓 但韓綜照睇

我係第一身控 不過都有玩lol

你咩rank

點解去完就反

Lol銀1
Ow 白金

睇咩綜藝

Lol 我可以帶你飛

幾點要起身

住呵囉都話

我都係！！我女神

算啦 我都唔太care喇

iu好正 我女朋友

完全冇野行成個首爾 悶到第3日已經想返香港
同我想像中差太遠

haha me polycc

得閒玩下都得既

放低左lol 好耐嚕

例如？

930睇下落左波未囉 跟住一點又再睇多次

你其實岩 我唔健康

一齊玩？ 依家 約人

睇兩日一夜 麻甩佬節目黎 冇女睇

9點半 應該都未落架啦

我真係住四年都冇開過窗

Cc

誇張

我兩日一夜 smtm

我好易鼻敏感 流通下好啲

930八號就唔洗返去 三號就照返
一點三號就取消第一日 但可能都會約仔女去玩

唔啦 無dl添啦

去邊玩

好少睇綜藝 劇個啲

iu 係我既 你搵結衣啦 唔係個個都鍾意結衣架咩

竟然 呢套冇乜人睇好似

你係巴打？

我最近都無咩點玩 感覺唔同左

結衣係正 但我唔鐘意佢

唔錯呀 笑笑下又個幾鐘

唱k掛 其實未知 其他爸媽又無提議

我愛麻甩佬

3條棍去 你想像到有幾悶

咁好啦

hi

以前仲有玩diablo 同暴雪

真架

約踢波

無玩幾年

呢2隻都冇玩

我都鼻敏感 不過冇理

男既韓國緊係悶 十個人有十一個人都咁講

以前都有睇下rm 宜家無啦

以前有+1 仲係撕名牌年代

全男

點解會揀去韓國

rm 正

玩到傻以前

年輕真好

無錯 再加埋啷啷

以前玩online game多 玩天光

咪同你地差唔多大

Online game 成班fd一齊玩好正

真係慘 未試過去旅行係搵唔到地方洗錢

正呀 啷啷真係不得了

冇落club?

online game好耐無玩嚕

早晨

早

我都諗唔明點解會揀去韓國

就黎1001

call g

早晨 巴打岩岩起身？

全男去秦國好玩啲

實悶死 不過其實如果鍾意食 都做到四日既 完全唔行街既人？
老實講幾個男人唔會建議去首爾 一係就去埋斧山或濟州 起碼行下山可以 岩時候仲可以睇景

仲有一半

不過就訓

rm 變質 冇興趣好耐

呢個真

Helloo

想呻下
仲好掛住3年前既一個女仔

Yes ar 啲風太大聲嘈醒咗 好似係

😂😂

係啊 愈睇愈悶

我去左好多次旅行 一次韓國都無去 若果唔係囡囡叫正常都唔會去

咁似頭先個巴打既 頭先有個巴打又係咁

邊個邊個 睇過 佢瞓番？

我都好掛住我ex

9up多陣啦

分左幾耐？

知唔知我慘在咩？我去完發誓唔會再去韓國
一個禮拜後個女仔fd叫我陪佢去

陪下你

好耐無試過f5係咁有嘢出

無再出現過 巴打個名叫
慘過老母比人屌
我笑左

岩 我都建議淨男人唔好去

開針

我個名

底線呢

😂😂😂呢個真好笑

女仔fd

就快兩年 我之前block左佢ig fb 跟住加返佢唔受

有料到

7

做乜block人既
佢嗌分手？

男人根本唔可以去韓國
陪女去仲慘過全仔 行明洞啲化妝品店夠啲囡行幾日

我7到連加返佢ig都唔夠僵

其實係我話 但有苦衷架 講完佢都唔受

你叫我陪你去都ok
我晚晚同你睇鬼片

有咩苦衷

正

加乜啊 過左去既野

韓國啲化妝品好劣
我個fd叫唔好用 利申佢做足資料搜集

唉。。。

Agger 向前望未

算啦 呢啲事我同過自己講唔會再提 因為好7

護膚品*

冇錯
你有冇試汗蒸幕呀 有冇試按摩椅同擦身

睇笑片我okay
鬼片留比你自己睇

個心仲有佢係到

韓國啲囡好劣
利申現場做過資料搜集

真係要向前望 其實我好左好多 但今日見到佢po野 又諗返

呢啲有時候真係一分錢 一分貨

我每日都會專登睇佢ig

唔得咁架 真係唔得 返唔到轉頭架

你自己都唔向前行 點會有下一個

基本上 我每日既行程係訓到晏就食少少野 坐低飲杯咖啡 出發去汗蒸幕訓教浸水 夜晚食好西

佢身邊既朋友都話我比條仔好
但我。。。。唉

快啲拎番出嚟啦 好珍貴架你個心

3年了巴打

唔用韓國嘢

介紹啲笑片俾我啦咁

咁會唔會係習慣>愛

雖然呢3年我都有拍拖
但kp唔耐 似搵緊代替佢既人

想睇笑片。。。。

其實想食炸雞 我會比較中意去coffee shop坐下

我上年入U係咁比人鬧 跟住我強逼自己忘記 而家真係好左好多

我都亂了 但愛意存在至今

all化妝

我會試下

龍咁威
劉以達

呢個都似 其實 因為你唔會知自己仲愛唔愛佢

佢有拖拍未

十卜樓豬

十卜十卜

我知道自己仲想愛佢

寫低ed

屌你

all 人造人

龍咁威睇到爛

3年前 中3 就係有另一個人同我一齊追佢 我失敗了

愛情難懂

姐係你地無一齊過？

自問佢條仔無我咁叻 樣我好過佢
佢身邊朋友都係咁講

有套叫咩the dictator 都好好笑

啲鼻真係

冇

劉以達真係好笑喎

無。。。。。。。

有冇試個打棒球機

樓豬今年dse？

配樂起 每段戀愛都會認錯人 失戀的冠軍～

咩嚟

條件還條件

係一種解脫～

間尺鼻 v面

曖昧係最正

屌 真係我自己做錯決定 我後悔左好耐

有曖昧過同佢

冇睇過 ？波叔喎 有兩集

你搵下 都舊舊地

真年輕 大學大專大把女 到時又忙 好易忘記
嚟緊讀咩

雙眼皮

笑左 諗番起個情況

準備讀hkuspcc

爽啦
做過啲咩

美好的都會留下 可能呢啲係你忘記唔到既回憶

有呀 夾公仔都好爽 韓國嗰啲好易中

無啊 我好小搵戲嚟睇

淨係對話上既曖昧
傾電話
大家同校 隔離班

好呀

我係台灣有玩過棒球機

夠做
利申幾鍾意傾電話

我真係唔會忘記到我識佢既個一刻

努力呀

但。。。。佢最後無選擇我

點識

知道

How to be single 輕鬆片
仲有套why him

會自爆
好多人上連登

我都試過 中一個陣 但最後都無一齊 雖然firm左大家都中意大家 但都無一齊 但中五就忘記了

Borat 同the dictator
我覺得前者好笑啲 真係笑爆肚嗰種

只可以講 上pe堂識
真係緣份
不過係有緣無份

好似睇過 how to be single

唉

咁唔緊要架 你地無緣渣嘛
一定會遇到個同自己有緣架 我信
緣份 緣 比你地遇見 但你都要令個緣有份量 下次好好捉實佢 唔好後悔

上次我開過一個po 已經好多人問係咪我黎

上星期無啦啦睇番 穿prada的惡魔

好啦

我一定會捉緊下一次個緣份

I see

我嗰個曖昧到我以為得硬米
出街又有借啲意掂下手仔
Lastday仲係成班面前佢訓我膊頭咁影團體相
最尾俾我fd溝左

首先你要肯放低啊

其實上次個po我係專登開
我知佢會見到
我想比佢知我仲愛佢

你笑點高唔高
利申無笑點。。。。

哇屌 有冇打7佢

做好自己囉 我分手個年係勁勁勁頹 唔入U都唔會執返好個人 因為世界太大喇 原來可以有好多選擇 樓豬上到大專都可能會咁諗

多謝你

請你好好放低

我好期待呢個學涯

咁易比人發現

我會盡力

有時夜晚唔想太用腦 輕輕鬆鬆睇套戲記算

因為我開埋佢個名2隻字

Agger 到時上到大專就真。成長

連登太細

Borat係講個哈薩克佬去美國 大鄉里出城
你笑唔出我切

讀自己鍾意嘅嘢係好開針架！

真成長

你依句我笑咗 okok

我又記低啲戲入hall同人一齊睇先

幾正面 幾好幾好

住hall

打佢做咩 當你知個女仔同時同幾個人曖昧
你就知佢唔係好人啦
Btw依家仲係好fd

其實我都有試放底佢
呢3年拍左4次拖
個個都幾似佢
eg髮型 面型 包包面 平陰
但都kp唔耐
對上一次分手係2個月左右
我覺得個原因係我仲愛佢

真係唔明點同時曖昧 真係好忙

搶你愛人

下次唔好咁拍拖 搞到人好傷

Grown up啦 有幾集 又係好好笑

岩 男仔會同幾個女傾計
但曖昧只會同一個 我個覺得

同意 咁就算啦 睇清楚呢個人仲好

Sorry.....

屌咁多搞笑戲嘅你

但每次有女仔溝我既時候我都會想去試下。。

唔明點解個人個心同時可以擺得落咁多人

真係會好忙

你拍拖咁多次 條件應該幾好

我都唔明 有啲女仔呢 可以同一時間同勁多人傾計

我係同一時間同勁多人傾計
但曖昧 真係得一個

唔好再有下次啦

正常人 但比較運動型 識結他

岩

估到了

係咪瞓哂啦！

仲有 可能口花花 份人幾搞笑 人際關係好

我有時都會既 但有啲女仔係比我更誇張 我已經好忙架啦 想像唔到佢地幾忙 仲要秒回

巴打有冇女朋友

屌估到啦

得返我地3個

屌啲風咁搞法我真係好難做

好嘈？

係中學正常多女仔會中意 但上到大專就好普通
無惡意

就訓

好笑

無呀 淨係拍過一次拖 中間追過幾個女仔都失敗

對對對

上次去入學 好多中高質女
係靚過中學
但相反 男既勁多低質 差過中學

屌 講還講唔好放圖麻

屌 我好想食

你高汁

屌你放圖

鼓勵你地落去

小弟不敢

唔好quote 圖。。
好餓。。。。。

加油

屌 真係好想落 但好大雨

唉 係大學睇岩既好多都已經拍緊拖

係 好多都係中學拍到依家

屌 4點幾先訓 7點鐘比出面落雨聲都風聲嘈醒左

而無拍拖既通常都無好野

唉 我驚自己搞唔店學業多過驚溝唔到女

2點瞓6點醒

好多人都係咁

讀咩

途中好多巴打都係咁

Account

有無去ocamp個d
利申未去過

Account GPA要好高先上得返去 比心機呀巴打

我報左 9月2開始

努力>>>>>all
咁唔好溝女了

竟然有負評

唔溝啦咁

好好地去玩

試下同女一齊溫書囉 唔得就罷就

依家頭好暈 仲衰過唔訓

識下女

呢個要試下

有無野要做呀？

點解暈

有諗過叫佢咁做 但感覺佢專心唔到 唔緊要啦 有緣自然一齊

等訓返

唔好玩手機 坐下呆下

呢個岩

屌 有女要專心 有難度

唔洗返工個啲咩

好手足

8號

試下先

訓練下自己 捱完苦咪食佢囉

洗面

食過女？

快去快去

又好 連登有愛

你問邊個

你

我都未試過係連登傾咁耐

呢個真 我都係

你第時老婆一定好傷針

無人知既

終於搵到地方長傾 唉

不得了 樓豬上大專食哂啲囡

情到濃時 好難擋

係。。。。。

1001後大家又各散東西

無可能

唔好比依啲機會出現咪得

同意 有時係戲院都即刻返屋企

但又真係好難

更加冇可能。。。。認真。。。

有緣會再聚啦

有緣會再會既

有經驗

你岩 不過戲院有次所
可以返去睇埋個結尾

真係試過 但又唔敢係戲院黎

無問題 實有機會

有次所架嘛

無套

咪呀！

屌。。隨身一個係基本野

唔會啦 唔敢 比人放上網就一世

仆街 我似自爆緊我係乜野人

Agger

唔敢 好大手尾

唔係呀姐[black]屌頭先起你底 見到你tg有哂icon啦[/black]

唉 食多支煙 差不多了

小事 食藥

唔緊要既 無人知你係邊個

我屌

爸爸

仆街了 不過由佢

愛條女唔會想比佢食

你岩

聰明

頂得順[black]無事嘅[/black]

好仔

多謝

上一次拍咗幾耐

快啲推上去

我都差唔多落床搵啲野搞

有咩搞

幫推

同問

兩年only 因為一個非常on9既理由散左 唔想再講

[black]你點搵到我tg [/black]

無呀 我都想知 搵下片睇囉

唔緊要 過咗去

2年好耐

[black]上面咪講咗起你底[/black]

有冇起錯人架
個連登帳唔係我

係咪要我放多次

咁又唔洗

[black]我都搵到[/black][/quote]

好想食野 但好大雨

[/quote]
wa屌 咁撚易搵架咩

我而家係唔知想點 訓又唔係唔訓又唔係

傾下計先囉
講下近況

wa屌 咁撚易搵架咩[/quote]
起底萬能

起底萬能[/quote]
西利。。。

你又搵乜

睇黎大家都唔想訓

有小小眼瞓

我tg又用開同fd傾計 無轉icon

訓啦 我就話未訓得姐

唔肚餓？

識用緊係用tg

有咩做

眼瞓

岩 tg一個 wtsap又一個

你就好

咁就876。。。快到

好小上whatsapp
不過其實我都好小覆人
睇睇下嘢唔記得咗

唔好食煙

我通常會秒覆

輕鬆推

我好少食

真。秒回

秒回。女

曖好就戒啦
第時有壓力又食番就真。難戒

好撚多女

最*

好 我試下 連登有愛

無 其實好少

你都係 你唔打算訓？

本身ocamp

但似會取消

想瞓 但你地仲有人吹水嘛
1001應該瞓

應該會取消啦

人生第一個po 1001

已經落左床 但又有啲攰

哦哦 組爸？

下次自推到1001

開電腦 聽下歌

Ying

準備架喇

訓啦，聽朝仲要返工

我一落床就攰

。。。有排

係今朝

聽朝

今日有得放假咪好

而家已經係咁

橙

組吧

你下年做囉

爸 正啊 有咩活動玩？

Mk

笑咗

你大定細o

無呀 都係啲hea9 game 其實ocamp都係玩夜晚

細o

夜晚有咩玩

我諗都會

房game有乜玩？

點解咁諗

我都想知

房game 揭尾估呀 psychologist 個啲囉

我又黎玩得唔得

未聽過

我要保護我啲組女

揭尾故正

我好warm 架

又食

你去完一次就知咩黎 有啲好正的

我係暖爸

9月2 有排

比我黎偷玩

都唔係好耐姐

你幾大？

19

Year 1?

無讀書了？

Yup

有

做咩會無玩ocamp架 另一半唔比？

唔講啦 都係hd d fd

我唔鍾意

竟然

講錯
係嚟緊year2....

估唔到

唔洗驚自爆喎

要同三唔識七嘅人過夜好大壓力 不了

不過我asso個陣都無玩ocamp
都唔出奇既

點解估唔到 好出奇咩

都係玩game姐

小小

正常都會想玩既

三日兩夜 喺屋企hea好過

我會選擇玩

真係唔鍾意ocamp 好嘈 同真心覺得mk唔知點解

我覺得ocamp除左玩都可以有目的性既 例如識下project mate

你玩得開心d!

我唔正常

各有各道理

一定會

若果你上到大學記住要玩 體驗下都好 真係唔中意咪唔再玩 但一次都要試下既 我覺得啦

我明 但我信點都會搵到夾嘅朋友一組

好 我都希望上到大學

睇下點啦

有大志

都係既 我asso都無去ocamp 一樣識到好多讀書fds 全部都升到U 最近先約完食飯

希望大家都得

真。朋友

真好

依個係勵志po

加油呀 上左岸人士表示唔好偷懶

（笑）

大家都好多正能量

就快1001了

唔會偷懶既
學費咁園

=就快瞓

貴

岩 齊齊訓

有無申請支助 記住睇下 我好後悔無整到

正能量po

留名睇樓豬到時瘋狂走堂

好

我返學會睇下

我唔會 一定

遲下會再申請下

我地有緣會再見既

咁就好啦

上到去要申請